男仔，154mm算唔算矮？

屌你老尾 哈比人阿？

可以縮返入老母到

小學？

積下口德啦

侏儒黎講算高

如果我得咁高。我會死左佢

藍精靈呀
正常人點都160KM 啦

仲係精蟲嗰陣都冇咁短啦

我碌鳩都唔止154mm啦

154mm=15.4cm =0.154m

胚胎

你有無夜視功能？

antman黎講樓主算高了

154Mm點睇

香港黎講,15cm算長架啦

15CM

真係幾長既

154mm唔係15.4cm咩?

笑撚死